梁 國 雄 ：今 天 就 敗 選 不 想 道 歉

社民連梁國雄則表示，上訴庭周三會處理其宣誓上訴案，估計下次補選將於明年舉行，今天火氣十足的梁國雄坦言今天就敗選不想道歉，「我輸唔起咩，我唔係好想道歉，你唔投票我殺咗你咩？」他又說即使下次自己落敗亦不會埋怨，「有乜好怨，下次我輸有咩好怨，民主選舉就係咁」。

毛哥拎得起，放得低。

真係抵撚泛民輸

佢認同呢個係民主選舉

有dq有篩選㗎，阿哥

做乜要道歉? 應該要繼續屌票
一日最衰都係你班焦土派 啲票明明寫著李卓人個名
你唔投李卓人就係五毛 共產黨最開心

含撚啦 屙爛屎啦 收呀 收皮呀 叫黃毓民出嚟呀

駁唔到

屌票屌上癮
呢啲人永遠唔會檢討自己

屌票

同邊個道歉呀？人哥呀？

2020輸得再甘d

認真，饅頭雄呢種激進出身嘅走去反港獨，真係好痴線

留返無fb屌

唔緊要,你真係輸左唔好賴我就得,咁我都仲敬重你有骨氣

佢唔反港獨 即刻俾人洗頭

當佢共產黨既人就ok

走火入魔痴撚咗線

（基哥攪局後嘅大台）
選舉檢討會變內訌會，不歡而散

一日不屌票 一日不吃飯

民主選舉(DQ)

梁國雄收共產黨屌票成功

佢只係想建設佢嘅民主中國 根本唔係為緊香港

當日見大鑊仲識跪識求
今日d氣燄仲勁過928

阿哥！你入到閘先講啦，依家跟本係依朗式選舉

人血饅頭

長毛而家好似司徒老賊晚年咁

睇黎今次懲罰仲未夠
2019、2020 要對泛民焦得金d

不如諗下點解人地焦土都唔益你啦

相反毛姨去選，我實去投，因為本土派面對風風雨雨，即使唔係出盡力撐，起碼都不離不棄，肯發聲講公義

泛民? 第一時間割，第一時間講本土不是，第一時間諗補選，最後咪選唔到囉

19泛民，仲以為泛民建制係六四比? 宜家事實係 334啊，泛民3, 本土3, 建制4.

冇本土支持，泛民往後只會長輸不起

一句道歉，換香港民主未來，長毛今日係咪小家到咁都唔肯反思?

佢又唔係未坐過監，而家搞到四不像咁，要食政治飯，民主公民兩黨又唔會收佢，鬥激又唔夠激

唔好道歉，下屆你企親邊派果邊都唔打算投你

928後長毛正式變垃圾

有dq都係民主選舉 毛哥好嘢

哦

人地托派嚟，信嘅係不斷革命論同輸出革命，唔相信國族主義

其實 外國會唔會出現種票情況

佢而家自己咪生癌生上腦

咁點解唔响支那輸出革命？

補選新東個席都輸硬
飯民冇得講 關鍵一席

祝佢長命百歲，晚節不保

我認同佢後面個句，民主選舉就係咁㗎啦，小數服從多數。但係一直抱住唔係反省，覺得選民錯曬嘅態度，咁2020年應該輸得仲慘

當日就係佢條仆街
我927 先冇走到
轉個頭唔夠5日 比佢指住屌我係鬼

未必
新東選民好撚勁
陳雲同plan b吸咗咁多票都夠楊on Q 1拖4入立法會

毛姨、鄺仔、隻揪鋒、區樂軒 呢4個ok

新東都輸佢好自行了斷落去見哲古華拉啦

幾時都話 新東係香港清泉
每屆選舉都係奇蹟之地

無334
得244左右
九西泛民十萬票
游b+教主得四萬

個時我係投青政
只係佢之後咁7，有負天琦

少但足以左右政局
成為關鍵一席

呢個時候仲唔識做係到高高在上

屌票王

如果出長毛真係冇乜機
高中產唔會投佢
中立嘅會投哪喳
仲要有幾萬本土票
上屆長毛尾席

花式屌票

幾時先有得投番梁天琦

呢世都應該無機會

就算選到咪又畀人DQ多次

哪喳又黎？？？之前唔係先選輸比范國威咩

真 新東人高汁
完全唔同狗閪嗰d垃圾

殺馬者道旁兒

系我地冇認真地
用選票送泛民佢地
入立法會做九萬八從業員
令佢地膨脹到不可一世

唯有日後用票債票償
令佢地由 壞議員 変返 好議員

佢條友選唔到唔會死心
但係佢係7嘅 永遠都選唔到

加入建制

政府dq佢叫7

他又說即使下次自己落敗亦不會埋怨，「有乜好怨，下次我輸有咩好怨，民主選舉就係咁

以你性格怨撚硬啦

佢單議席點攞都係最多45萬票邊有可能選到
但2020有45萬票都入左78成
等2020好過

下年又係時候屌票屌本土派唔投佢

民主最黑暗一人

又西選又DQ，根根本本既小圈子選舉，參唔參與都係咁，會有改變咩？

如果咁既選舉都值得支持，831過左啦 所以都唔知仲叫人投黎做乜

我又不妨再分享一次，我在選舉時收到這樣的東西，相信不是唯一一個人這樣做吧？我也不是唯一一個收到的吧？我大量一點，不計較，但你們的票怎樣流失的，以及為何很多人不願投票，這裡就是答案。

每個這樣的人，輕則令人不投票，重則令幾十幾百人不投票，這些人代表的是負票。你們有很多這種負數票。

當然他們還是支持你的，你可以說服這些支持你的人，去放下姿態，向每一個攻擊過的人道歉，賠罪。那傷害或許會恢復。像我幾乎原諒每個向我道歉的人，當然有些人比較小氣，但多一票也好吧？

但如果連這也不願意做，必然是萬劫不復的，這些人跟你說甜蜜好聽奉承的話，做的是破壞你根基的事。這些就是小人。你親小人，讀課本就知結果。

你讀課本裡，亡國之君如崇禎，商紂，隋二世，他們經歷的事情和你們一樣。反應和你們類似，身邊的宦官奸臣，就像這些人。他們說令你中聽的話，卻慢性殺死你。你要繼續認同他們？

你選輸了，想下次贏，從今天開始，找一百個人，每天向十個人道歉，一天一千人，做一年，你道歉三十六萬次，有一半人原諒你，那就是十八萬票。每區平均三萬多票，就是五席。

啱啦，keep住屌票啦
愈黎愈9

選撚左楊on橋出黎囉咪 笑人無頭髮

佢要keep住有人氣暴光
所以一定會選

完全無後悔過成為個六萬份之一
個陣同D朋友討論，佢地話投橋保全大局
我心諗仲未睇透泛民班畜生咩
過左雨傘已經放棄左含撚投票

唔明7D咩

夠堅持

劉小麗都過唔到
恐怕長毛都入唔到閘

李卓人應該多得佢唔少

好後悔之前投佢

毛哥Keep住屌
話檢討果班假撚到
根本大纜都扯唔番埋
仲扮乜撚嘢

一直以黎泛民已經變左質，起碼呢五年我睇唔到六四比，睇翻投票記錄，建制B隊就有

佢係咪痴撚左線

有咁嘅運，無咁嘅能力。

鴨脷洲口音呢句都講得出，實在太滑頭，撐唔落。

新東人自豪
抵抗港共最後根據地

低估咗政府嘅打擊力度 諗住借啲意過到骨點知人大直接出絕招釋法整死你
最多只能話天真 但作為素人都實在冇得要求太多怪佢哋太多

屌票咪有人試過
行唔通
點解咁傻？

好意思話人癌上腦

每次都係送最多的反共份子入番去立法會

2012 立法會選舉 送左6個反共 3個建制番入去（仲要最後一席係良心田少）

2016 補選。迫喊呀頂，推onq岩岩好夠贏10,000票入番去，又俾本土派梁天琦攞6萬票夠上位

2016 立法會選舉 又係送左6個反共（其中仲有一個位俾本土派玩下） 又有智慧地保住長毛岩岩夠票夠贏建制方國珊

到2018 補選 又唔會亂聽人焦土，識分輕重投范國威（都冇咩拉票都贏到開巷）

香港勝在有新東，Proud of 新東 shame on 九西 （先係教主後係姚松炎）

選民黎講新東最撚醒，九西最撚豬

泛民=反共
are you sure

下個到你癌症上腦

屌票嚟講佢出色過熱狗

因為港獨是從來沒出路的

新東好難輸
咖哩上次輸補選都入到
雖然真係個個屌住投

成班含撚怪係度打飛機。

但佢地自己送個主席位比人dq自己。
如果當年白頭佬識做。我估唔會有dq6同改議事規則。今時今日仲可以拉布。

不過都無撚用嫁啦。班人連會都唔開。投票又唔投

含撚含得叻都周圍同人講

係咪應該係今天不想就敗選道歉呀。。。 睇到頭都大

梁國雄不嬲都係愛國不愛黨

長毛以前最叻屌人坐過監未，而家大把人坐過，唔知佢仲可以屌人乜

我屌你祖宗啦
最憎鄺仔同區樂軒

屌你老母 我以前就好似你咁投 一D都唔自豪
2016 我仲驚長毛唔夠投佢 點知天琦唔得
好撚後悔
到范生個時我先直頭唔投

原來係連登仔一步一步將香港賣比中共，犀利

佢可以撈咩 拎綜援？

長毛繼續屌票 泛民繼續輸
曲線焦土

本土出事果陣

唔係要你一定要雪中送炭
好多人有佢自己難處

但你起碼唔好落井下石

泛民當中
有班人好像長毛 本土出事 又串又屌

快撚啲補選啦睇下新東啲蛤蟆投唔投你呀蟆哥

得 下屆全家投建制

我屌你個蟆哥呀！
你要票？我唔撚投呀！
傻仔！

歌黎？

Yup
Cover今天終於知道錯

泛民都叫反共，？你念力反共
泛民係建制B隊， 下次實投對家建制

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

長毛到依家一樣都係咁天真, 你估人地投你票會純粹因為你係民主理念? 會純粹因為你係社會主義傳人?

擺到明建制派係九西鐵票票倉已經見底, 民主派係九西鐵票票倉都一早見底, 仲越縮越少, 你要贏就係用新形象爭取已流失既鐵票同埋唔出黎投票既游離票, 你再搬民主神主牌出黎, 再搬民主派所謂明星出黎, 已經唔會有任何效用, 呢個就係選民畀你既答案, 仲要人地反醒? 選戰唔係爭對錯, 唔係爭黑白, 係爭選票, 哪怕係抹黑塗白, 方法五花八門, 你贏到就係皇者.

擺明到民主派係立法會已經無能力阻止任何事, 擺明到政府就係DQ你所有有本土意志港獨意識既侯選人, 但全個民主派無一個人有執政黨思維, 所有人做在野黨太耐, 只有在野黨思維. 民主派最應該思考既係: 如果港獨後, 有咩政策可以做? 如果有民主後, 有咩政策可以做? 即使港獨同民主係現在政府黎講係禁忌, 唔代表有港獨同民主後可以出現既政策係依家都係禁忌, 至少唔會所有政策.

港獨同民主所奉行既就係邏輯同理性, 民主只係過程, 邏輯同理性先係結果, 而且即使你無法用投票阻止政府通過議案, 但點解唔可以用影子政府理念去批評政策, 提升議政質數? 如果議政只係流於漫罵同高舉神主牌, 鐵票又點會唔流失?

收啦， 含撚派
全部都做過賣港行為， 駛唔駛歷史重溫下？
隔離POST 大把資料事實

你收皮啦
毛姨光復上水果下 人地咪譴責你
魚革割席 仲快過建制

你做含撚派 支技賣港 就早D 講啦

第一個宣誓玩嘢嘅立法會議員好似係佢？

唔需要道歉
要反省姐

唔會啦，班契弟今次以為本土派覆滅咗，啲票自然去返泛民到。下次班契弟實上連登洗板迫本土派投啦

入到閘冇DQ既有邊撚個反共？

長毛真係販民負資產嚟

饅頭雄件垃圾